《學神出沒注意》嘉倩力場發功！司機耐性挑戰！ 撞到凹晒！停車場驚險事件！

講個笑話:女人揸車

撞車之後個樣閪到

聽聲停

佢揸車都唔係望前面

咁都考到個牌返黎

我第一次上highway ar

驚到瀨閪水

俾個官申手入去佢對腳到玩

其實細心啲睇，係個教練戇尻，阻撚住左邊條路，所以個女嘅先揸到咁偏右。
當然條女本身都係盲

所以話考牌係講運，或者條女用個閪換合格

連登仔真係乜撚都可以關聯到扑嘢

個個連登新牌仔一出車都渣得老閪咁定定同泥鬼鬥快

自己睇下返條片先啦，差唔多成段路都係望住佢自己左邊，完全唔理前面

佢上highway嗰段你冇睇？
基本野唔過線都做唔到，仲要揸緊50，唔係70呀，唔係用個閪考，唔通用佢啲駕駛技術考

咩50...全程38呀

左邊條路仲咁撚闊，點會阻住條女根本無望前面

效果來者你想再危險d又得
再安全d又得

拍戲咁認真做咩

個日睇左成集 之後仲有段係真係同架巴士差啲撞
睇完就知唔係效果 除左無安全揸車意識外 態度仲好閪

我估咋，又睇唔到佢個dashboard

揸車要保留一定距離同行人/單車，正常黎要講要距離半米

唔似效果，要賠架車同欄杆

條街咁多女人揸車, 真係好危險, 可唔可以收返佢地個牌

比錢買就有啦
使春考

咪係，我真係唔明，除左用個閪黎換合格，佢有乜可能pass

佢個表現同我第一次學車冇分別，講緊學車呀

淨係睇條gif講經咩，你自己睇下條片左邊有幾撚闊啦
條柱明顯高過車頭點會睇唔到，無望前面就無望，有咩好解釋咩半米乜乜柒柒
就算唔夠位唔識停？

上屯公行咁慢
仲話人地望佢，人地係屌鳩緊你阻住曬條路

佢都無撚望過條路 掛住望條友😂
好彩係欄杆者 係人死鳩咗

男考官

佢唔出聲就覺得佢好正

邊到有全集睇
聽講佢cfu叫佢揸入石澳
差啲撞巴士

viu tv app

咁都考到牌
香港仲有冇icac? 係唔係要check下個考官

有咩好睇?

未睇 可以睇下有幾閪
btw 覺得佢加深影衰女司機既印象

都唔洗搭開車試過幾次旁邊都係女司機差d車禍

拍節目你當真

兩隻狗公偷偷負皮

假日車？

我次次見都係 旁邊女車手唔睇紅綠燈
一係就轉錯左右(有d路標唔比你左右轉個種)
嚇到個心離一離

得你一個覺得假姐

好鬼好笑

viu 專拍連登成日恥笑果啲題材

揸車最梗要唔撞

真到巴士都就撞

所以我咪講左條女盲，但好明顯佢注意力比佢教練落地步行吸引左，佢仲要行到咁埋
有時候原因可以多過一個

我平時揸車感覺半米都有啲危，如果係高速情況下